[[煩膠廣告]]車志健youtube廣告

21日會改變人生
m都黎唔切啦
上個月先好似話5/6千萬 今個星期已經上到7千萬

條友個個月搵成千萬，黃絲丫嘛？捐啲錢去黃色經濟圈啦，唔係人哋點信你呀